熱狗點睇2年前你地係咁叫人投果個何君堯

當年狙擊到AV仁好開心既

好似無無人投，間接，直接捧人上台啫
沒有XXX 哪有XXX

洪非凡果d係叫人直接投

洪非凡條柒頭又話自己就死，班高登仔以為條友人之將死，其言也善，話D屎香嘅都有人信！呢D賤人最好cancer上腦！

熱狗唔係死哂番高登?

6IX做埋時事台大佬 邊有咁易走晒

大眾係白痴嘛。
所以有報應，不過咪報埋落我度.....

洪狗生咁多年癌都死唔去係幾好野

屈毛黨

關我咩事？

主要你上面嗰件